【昇御門雙屍命案】男死者為有案底作家 與女友同下身赤裸倒斃屋內

21:20更新】警方指男女死者是男女朋友關係，兩人均下身赤裸倒斃屋內。男死者是有案底的自由作家，女死者則是無業人士。女死無表面傷痕，但有精神病紀錄，男的左手則有數條刀傷，但未知是否致命傷。警方並在屋內發現安眠藥，但仍未確定兩名男女死因，案件暫列屍體發現案處理。
【20:15更新】死者的女親友到場協助調查
【18:50更新】街坊形容事件「幾得人驚」，擔心事件連累樓價大跌
【17:00更新】消息指，男死者40歲，女死者則為34歲

紅磡千萬豪宅揭發雙屍案！下午2時許，警方接獲報案指有人在昇御門2座一單位內死亡，警方到場證實一男一女倒斃屋內，正就事件封鎖現場展開調查。大批警員到場調查，氣氛緊張，案件交由九龍城重案組接手調查。
消息稱，男死者40歲，女死者則34歲，男死者母親於周日(22日)開始與其失聯，家人今日上門查看，發現大門遭反鎖，鎖匠開門後揭發命案。
據悉，警方在單位內發現男死者倒卧廳中，手腕有刀傷；而女死者則倒斃睡房床上，無表面傷，床邊有一把刀，惟女死者屍身開始腐爛，暫時相信死亡時間應較男死者早，現等待法醫等人到場驗屍再作詳細了解。
居於鄰座的司徒太太形容事件「幾得人驚」，更擔心會因此連累樓價大跌。「呢度啲樓價冧硬啦，凶樓喎！依家本來話最貴嗰座係佢，依家整單咁嘅嘢，一定冧價喇！」
《蘋果》翻查資料，昇御門於2012年入伙，是區內樓齡較輕的屋苑之一，提供334個單位，單位戶型由開放式至4房不等，實用面積逾千方呎，樓價高達3,800萬元。

有案底作家， 邊個？

一日之計在於晨

死性奴？

司徒太太

擔心樓價下跌

第一個諗起佢

+1

居於鄰座的司徒太太形容事件「幾得人驚」，更擔心會因此連累樓價大跌。「呢度啲樓價冧硬啦，凶樓喎！依家本來話最貴嗰座係佢，依家整單咁嘅嘢，一定冧價喇！」

果然依家死左人,都只係會關心樓價會唔會跌

「于日辰」
2012開始，小姓奴以散文為主，長篇產量下降，於高登連載更是消聲匿跡。但在2013年6月，出現一篇名為《一獄一世界》，內容是分享作者于日辰在獄中生活的點滴，再次在高登講故台廣獲正評，連載至五個post，而「于日辰」這名字連續四星期勇奪紅人榜冠軍，令《一獄一世界》也成當下最受歡迎故事。

+2

街坊形容事件「幾得人驚」，擔心事件連累樓價大跌

大波妹mola mola

屌姓奴幾多碎

冇牙佬先有案底

佢有40歲咩

我第一個係諗起無牙佬

差D唔記得左佢

死左人
街坊：啊～

樓價大跌
街坊：

旺角朗豪坊發生意外後，有目擊者表示：「我真係覺得很感恩傷者係後生，就唔係老人家轆落來，係後生，咁佢地好快就起身。」

小性奴頂多3x

唉 見到依家個社會變成咁 真係想離開香港

等我仲滿心歡喜入嚟以為係小姓奴條撐警撚 不過佢好似未夠40歲

可能報細數呢

切腹係需要無比嘅勇氣

蘋果想爆又唔爆咁

究竟係邊個 張飛又太細性奴又太大

《蘋果》獲悉，男死者40歲，叫劉ｘ明；女死者叫李ｘ瑩，34歲，是男死者的女朋友。男死者母親於周日(22日)開始與兒子失聯，家人今日上門查看，發現大門遭反鎖，遂召來鎖匠開門後揭發命案。

【21:41更新】發生兇案的昇御門單位由男死者的母親以公司名義持有，男死者在上址獨居。該單位是男死者姓馮的母親以公司名義，於2013年以1,139萬元購入。

他續指二人為情侶關係，男死者有刑事紀錄，報稱自由作家，閒時寫詩，而女死者則報稱無業，但有精神病紀錄。

咩名？

邊位？

人間失格

呢個係一個資本社會

唔知邊位

其實即係兩個都無業？
自由作家搵幾錢

兩個無業，一個有案底都可以住豪宅

最貴嗰座 陰功豬囉

【18:50更新】街坊形容事件「幾得人驚」，擔心事件連累樓價大跌

賤種港人

死咗人咪有仙氣囉驚乜樓價跌
樓市gogogo

即係邊個呀

仲以為係小性奴個仆街

即係邊個呀？

who

係咪李文晉呀

到底係邊個

講撚左租樓日日賺，唔怕死過人影響樓價。

！租租就嚟月頭要交租

全村跌

彩標題仲以為係黃超林

純種港豬
咩都好 最緊要係個樓價

核心價值
我之前都話過，要香港人識驚好簡單
其中一層有命案發生就得

究竟有人知邊位未 已經出左個真名

所以香港人都係中國小農DNA.中國死一半人都無所謂,總之唔好攪到我

第三頁都無名

所以進化咗嘅香港人 基本上喺晒呢度

劉健明幾時有差唔當走去寫小說?

劉明黎

做作家做能到住昇御門???咪能玩啦

發生兇案的昇御門單位由男死者的母親以公司名義持有，男死者在上址獨居。該單位是男死者姓馮的母親以公司名義，於2013年以1,139萬元購入。

咪講左係佢媽咪用公司名義買入

點解唔係小姓奴

人命 只係=樓價

死左點報稱呀記者

合理推論應該係調轉 老母有錢 所以個仔先唔憂打工做得成作家

以為連登仔玩死人添

小性奴😨😨😨

呢d想法擺係心底咪算 講出黎做乜...

香港咩都講錢

阿自由作家死得咁轟動先有人識

陰功

唔通仲好撚關心人地點解要自殺或他殺，依家社會發生好撚大問題要我去處理。最撚直接就梗係樓價啦，等於無啦啦輸錢。你死關我個荷包撚事呀。

可能得閒係明報教育版投過一兩次稿就已經可以叫做自由作家

太宰治 同女朋友一齊尋死

正常，香港人命一早已經唔值錢，唔好當自己係少年足球隊

【18:50更新】街坊形容事件「幾得人驚」，擔心事件連累樓價大跌

樓價樓價 香港人眼中得樓價

啲女友死咗佢都未死

豪門失格

昇御門都算豪宅

呢棟樓真係好撚痴線 好撚邪 成日上新聞 我識朋友住果度都話好撚驚 上次打風吊船撞撚爆個單位又係昇御門 再之前又有人跳樓

兩人均下身赤裸倒斃屋內

唔係豪宅 你都買唔到喇

買咗第二度 都係千萬 不過我都唔覺自己住緊豪宅

利申：低調業主

得啦得啦威啦威啦
時事台講兇殺案都無啦啦講自己用左千萬買樓
做乜鳩

咁又係, 而家劏房都過千萬

係

女友拎白卡架

我見毒果連呢D樓都話豪宅 感到驚訝啫
跟住無啦啦有人話我買唔起

將心比己 如果係你你都會一樣

屌 即係邊個
依家死左佢啲文一定會好有欣賞價值
好想睇

正常
條友又唔撚識，關我撚事咩

個司徒太太我真係諗起電梯事故個耶撚阿嬸

仲有冇人識冇牙佬

願聞

耶人多數都係黑心同虛偽

人都死咗，錢銀最實際

呢個post有一半comment都係同樓有關

擔心事件連累樓價大跌

屌你老母香港人

有咩？唔係俾錢買通個警察告唔入 ？

留名

父或母幹強於一切

有名未

即係邊個

男死者劉佩明（40歲），英文名Andrew，任職自由作家，曾經出書，主要撰寫詩作，並於母親開設的公司做秘書，曾有盜竊刑事案底。34歲女死者李洛瑩，據稱無業，有精神病紀錄。兩人並無黑社會背景，警方初步相信兩人屬情侶關係。

【A1要聞】作家倒斃豪宅女友死床上 兩人下身赤裸

呢個？

係咪 黃駒林??

崩牙個位??

最恐怖係公開認自己冷血，
扮下嘢都唔使

睇錯劉佩玥

自由作家？
而家d中文咁怪既

失聯

唔單只呢位太太，好多人茶餘飯後嘅討論都集中呢件事件對樓價嘅影響

成件事好香港

Freelance?直譯

係你嘅物業我就唔信你唔擔心

自由作家好撚耐之前已經有架啦喎
條友坐咗幾位

耐

唔通諗點幫佢辦身後事咩

各家自掃門前雪
你死你賤
唔好搞我樓價

應該出佢樣啦

公開完大把人排住隊舉腳贊成
怕撚咩，香港地最驚係無錢無物業，人性係毫無credit

明啦大家